AOS 叫春區

2部256銀 18-25 pfs

好撚提子呀
無心機做野了

大銀出先過大黑？

我大黑仲係處女中

轉左準備出火啦

準備睇18號人踩人

當日15:09訂到AOS

我仲以為我會係早出到個堆嚟

05分訂到無諗過咁多人轉左都未到我。。。。

好煩

好想快d交咗部機俾老婆就完咗件事

但實情部機嚟到都仲要幫佢restore返itunes d backup

拖咗幾星期我想快d完結

完啦, 今日, 明天請早

夜晚都會轉pfs

3:02分已經18-25

已經唔想再捕住

check 到精神分裂

其實都唔知佢根據咩黎分先後次序, 可能隨機呢

每check 一次失望一次

Pfs中256黑 想換銀

18-25俾唔到咪一早將我張單延後到佛誕算囉 洗乜好似而家咁要處理到2046同埋葡萄人地20-27搶先出貨 連準備出火都冇

已出貨

20-27仲早出先真係on9

已出貨 聽日到

本身係幾號？

18-25

仲未轉

無晒貨啦，等聽日啦 ，成朝無人轉過好似係
或者下個星期啦